apple carplay 一問

我架車係04年jazz，用緊呢部車機

試過插iphone但用唔到，想問係架車太舊問題？定係setting問題？

過唔過到車驗呀

你應該set錯only
我用7系都用到android auto and apple car play

巴打插線定無線？

插線
無線得9系先有

唔怪得我藍芽連唔到，不過我搵過usb位但搵唔到係邊

新手

你部機自己裝定出面cfu幫你裝
佢機後面有usb插線位
cfu應該會幫你拉條extender去glove box
如果無幫你搞你要自己拉部機出黎
自己插翻條extender入去

車機係上一手車主留底，我睇過車機後邊係封死咗冇USB位

正常都有個線位出黎比你入usb, 唔知你擺係邊啦， 正常乘客位前面個柜桶入面會有， 搵唔到就問返幫你裝機個司傅啦

04 jazz都留部8系俾你咁好
我google左張圖 插usb個位你應該見到

係咪要拆部機先可以插到？

唔知你上手裝成點 應該可以拉出黎

Ching買左車未
咁舊既車就算原裝直接揸入去都會fail啦

8系貴野

我搵到usb線 但係插左落去無彈carplay

想問下依D大MON CARPLAY如果驗車 自己蚊左條電源線係咪都唔得?

唔著就無事架啦

我自己買咗部10.2"可以轉角度既android車機,
自己裝埋係部09年Stepwgn入面
呢類轉角度既車機通常個Mon可以快拆
上個月驗車都係就咁幾秒鐘拆個Mon落黎拎去驗都無問題

插左usb淨係用到appradio 求解

自己裝難唔難？

本身部車有部細既車機仔，
只可以聽歌睇泊車cam
但入面啲線已經大部分駁好晒，新車機只係跟返顏色駁線就搞掂，唔算好難
所以如果你本身部車已經有車機，換新既會易好多，但如果要重拉線搞泊車cam, sensor果啲就麻煩啲喇，要拆好多野同埋駁電
我都係睇youtube學，有教埋點拆個中控台

就咁拆返對應fuse就可以了

呢架仲貴過架車

你換左邊個牌子
我本身都有個Pioneer
有後泊+usb
想要個apple car play
搵過又無教學拆我果架

你試下插隻usb手指，睇下係usb1定2先